
                      Como historia con una temática diferente de las películas de superhéroes está interesante. La actuación de Ryan Reynolds y únicamente las partes de acción, me parecen bien y enganchadoras... Sin embargo, los momentos "cómicos" y los argumentos eran predecibles, son los que ya hemos visto en las demás películas, totalmente predecibles.
Me resultó un collage de otros filmes.
        
            